[公投] 論牌面李嘉欣贏定洪欣件西女人贏？

大美人李嘉欣
西女人洪欣

講樣 李嘉欣 完勝

講感情路 李嘉欣 再完勝

大劉生命中重要嘅人，2006年6月20日生日，獲大劉以The one匿稱，豪擲報紙全版廣告賀壽。分手後，大劉仍然將華置旗下廣場命名The One。

李嘉欣06年隨即搭上富商許晉亨，2008年結婚，11年生埋仔仔。

至於西女人洪欣
最為人熟悉係同過外貌酷似ET嘅死窮鬼莫少聰一齊。

當年洪欣仲要未婚生咗仔仔莫鎬廉，不過親生老竇唔認帳 ，近年洪欣改嫁死窮鬼張丹峰，而個野仔就索性跟後父姓，改名張浩鋒。

講仔仔 李嘉欣 再再再完勝

許建彤：含住金鎖匙出世，衣食無憂
張浩鋒：同後父張丹峰拍住上，拍內地嘅電視劇《致青春》，做張丹峰嘅童年版，入娛樂圈步老母西女人洪欣後麈

大美人李嘉欣 完勝
正評 上一頁

大陸雞洪欣痴埋大陸男人度
d圖得大陸報紙先有，有乜出奇